臭閪港女

而家冬天大家d衫都著厚左
一排坐4個都已經冇撚哂空位
死撚都係坐過黎
我屌老母生癌死啦